有冇人一乾燥就周身痕

: ，好痕
利申：一路出post一路R

擦lotion

明知原因都唔處理係抵鳩死